永別東亞，擁抱滙豐。

前幾日的起心肝去左滙豐開左個户口出糧用，
再將東亞啲錢轉曬美金現鈔放夾萬。
啱啱放工再攞埋本簿仔去取消埋個户口！
睇得出個teller已經對啲客取消户口見慣不怪，
連個取消原因都幫我諗埋。
其實我想話取消原因係對中資銀行冇信心咖，
但見佢咁好人就費事留難佢了。
滙豐張卡快啲到啦！
咁到時就可以取消埋個中銀户口喇！